Corrispone al \textsc{Punto 6} della scheda. \\
\begin{itemize}
    \item \underline{Primario}: bobina 1 con i due avvolgimenti in serie. \underline{Secondario}: bobina 2 con i due avvolgimenti in serie.
        \begin{align*}
            V_{2} &= \SI{3.3(1)}{\volt} \\
            V_{R} &= \SI{330(9)}{\milli\volt} \\
            M &= \SI{0,113(3)}{\henry}
        \end{align*}

    \item \underline{Primario}: bobina 1 con i due avvolgimenti in serie. \underline{Secondario}: bobina 2 con i due avvolgimenti in serie. Lamine di ferro inserite.
        \begin{align*}
            V_{2} &= \SI{8.6(5)}{\volt} \\
            V_{R} &= \SI{112(9)}{\milli\volt} \\
            M &= \SI{0.86(5)}{\henry}
        \end{align*}

    \item \underline{Primario}: bobina 1 con i due avvolgimenti in serie. \underline{Secondario}: bobina 2 con i due avvolgimenti in serie. Blocco di ferro inserito.
        \begin{align*}
            V_{2} &= \SI{5.5(2)}{\volt} \\
            V_{R} &= \SI{204(9)}{\milli\volt} \\
            M &= \SI{0.30(2)}{\henry}
        \end{align*}
\end{itemize}
